集思廣益 一人一份情人節收到最開心的禮物

大家諗好送咩比另一半未

一齊耐左唔會好重視物質

互相射兩次已經心滿意足